考DSE洗左屋企人好多錢 覺得自己好無用

由報名費到補習
自問屋企唔係有錢有家底
呢啲錢唔係話比唔起
但係始終屋企要養咁多個人
有時係咁伸手問屋企人攞錢
又要交呢樣交果樣
今日唔係dse報名費聽日就係ive報名費
過幾日又係學校要報既mock仲有補習
曾經叫過屋企人申請半額資助
但係屋企人點都話唔洗
自己好想幫屋企人省錢
我成績唔叻 我好驚到時上唔到岸
始終對唔住屋企人洗幾多嘅錢

使咁多錢結果去讀ive?

補完習都係讀ive

你屋企人好好
俾心機盡力考就得
好既屋企人係會睇到你既付出既
加油

補習有撚用咩 你每日抽到三個鐘溫書 keep到一年至年半 除左幾科神科 咩撚都入到啦

有盡到力無人會怪你 盡左力就會過到自己個關 但有無耐就考 捱埋佢

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

加油啦 到最後上左岸話畀屋企人知你有offer果一刻 你就知你一直既努力係冇白費
利申 當年jupas冇offer上左太空依家三大final year

其實出面嘅mock／補習真係咁重要咩，網上搵pastpaper mock自己做，自己對solution，唔識返學校問老師，有心讀唔補習都無乜所謂。

就算努力 都唔係人人有方向 亦唔係人人有resources
補習真係好撚哂錢 唯一睇頭係佢個堆resources架咋

利申冇補習+Band3學生

學校強迫報 佢話係一個後備方案

你呢技激將法
將來我上到岸第一個會多謝你

廢物就死去做m記啦

Ive 都幾好阿

我明白有心追嘅話有啲科唔係話一年就可以突飛猛進 補習係其中一個方法快啲去追翻人哋進度。想補答翻佢做用成績答報翻喇

論做廢物你應該都係排第一啦
邊個會做m記你都未知

收到
其實目前最擔心係通識科

ive有人有腳就收啦
洗咩理佢
多舊魚

千祈唔好讀大學 讀大學仲曬錢 4年廿萬 唔讀早啲出黎做野 點都儲到廿萬 來回都40萬

屈機男啲文黎

希望你成功，IVE 又好, 入U又好。
只要係你所想嘅就去做

我都係
我仲要係retaker
日日好似廢青咁
佢地冇比過任何壓力我
仲話考唔到唔緊要
但咁樣令我更加唔想曬佢地錢
如果我最後乜都考唔到番黎 就真係一舊敗家垃圾

識咁諗係好事 到時出黎做野俾返多啲家用

傻仔，讀大學洗仲多 覺得自己讀唔成出黎做野仲好啦，畢業之後你先發現個學位一啲都唔值錢

讀到大學唔叫上咗岸

入到非神科咪又係覺得自己讀屎片
仲哂得多錢又冇四年青春

利申：專業乞食科真係讀專科hd好過